新手一問 Tenda AC9 定 TP-Link AC1200

大家都係三百幾蚊，掙扎中唔識揀😭

兩舊都係電子垃圾揀條撚